香港搞租車有冇得諗

小弟本身有架車 揸左幾年 當年都係二手買返黎

忽發其想 同朋友登記間公司買幾架二手車租俾人
知道保險可能好貴同埋有一定風險
稍一不慎就可能令自己或者人地負上好大責任
一定會搞清楚啲保險先開始

問過下普通車保一般都唔包租俾人
好似應該要用商業，甚至寫到明「租賃」既車保?
但呢方面小弟搵到既資料比較少，價錢都唔太肯定
如果有保險／車房既朋友方便既話 希望可以俾啲意見小弟

現階段想上黎睇下大家對「喺香港租車揸」有幾大興趣
如果有興趣既，方便既話可以留低牌齡做個統計，睇下可唔可行

有時間既ching不妨填埋以下呢個問卷俾啲意見我地

多謝晒您地入黎俾意見同花時間
萬分感激

大家快d諗計幫樓主賺錢創業

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

利申：未租過車

如果係weekend租一日半日，夜晚又要趕住還車，第二日還又好似白俾多一日(？)錢咁，夜晚又要諗泊邊好

如果keep住租多幾日嘅，又要自己煩泊車

好難抉擇

出租費邊有肉食架
不嬲都係係賺不明車損然後屈返一筆

都聽過坊間好多係咁
平平地10年入門車 應該都賺到既 又唔係諗住發大財

係驚保險好貴同冇人租

有冇得做真係唔知
但拍賣網上有唔少盤

利申: 自己有車冇諗過租

冇
玩左幾年, 而家執埋
仲有單出名嘅皮車皮壞車新聞

已經前車可鑑ed, 你柒下柒下咩都唔知去搞實仲死得快過人

好簡單咁講
有得做仲等你咩

本身有公司做緊 尖東regal Hotel 有廣告牌

租車？賣燒蠔好過啦

之前有人搞左個平台出黎，最後執左啦

租車好多暗盤保險唔包
正嘅又太貴

10次4000轉 3次120
正常行轉屯公都唔止啦

刨左出租汽車許可證點申請未，刨完收得皮

無乜
香港咁細
有幾可要租車
除左結婚租架靚車
有乜野都call uber
又唔係有好多景點去

正正經經買個單位/車位租俾人好個啦

香港人0既性格你唔知?
梗係撞俾佢再還俾你
好人D 咪坐位隔離SIP 鼻涕紙巾

全世界都有租車公司，香港點會冇呀
求其搵都一推
香港人租得車一係香港自己冇車，馬路殺手撞爛你架車，一係就想租架靚車出去玩，我自己覺得就做唔過

俾人抄牌，衝燈，影快相你都幾難追返條數
除非每人個租車account有$2000按金
仲有，你覺得租車嗰個會唔會認罪肯扣分？

香港租車有得搞既，機場就見到Hertz, Avis, Budget 啦

香港人始終都係閪同自私 揸車文化又唔好 多P牌/雪藏牌
比得個少少錢諸多要求
你租得㗎車出去分分鐘收唔返

冇 因為你唔夠車

唔過6000千都算正常

呢個係limousine service 呀
即係載客取酬嘅牌

有呢個牌呢可以拎正牌做Uber喇

大昌

Audi

有，不過首先你要知市場上有乜對手。

你用殘車同人地大集團爭，一就係靠平過佢，一就係服務好過佢。

要平過佢真係好難，因為背後運營開支真係好大，車場保險維修牌費admin，全部都係錢。人地本身有場有配套，租車只係利用空餘資源做，你就要硬食全部開資，唔好彩無人租車做資金流轉就直接燒銀紙。

要服務好過佢仲難，人地有既資源係你既n倍，你要投資幾大先可以？

其本上得啲大公司有多資源兼埋嚟做

香港講得出嘅租車公司除咗Avis Hertz
就係宏益（萬事得代理）皇冠（豐田代理）大昌行（本田代理）

香港人既質素
冇

L15A當你F20C咁踩
DCT當你係CVT咁慢溜
AE110當你係JB74咁爬山

Done

拍賣網好多傻鳩租車

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

香港有wo係中環機鐵站

咪話唔教你路
租俾人個時後面係成間公司賣俾佢
一架車一間公司

開間公司專租AE110比人點睇？
一半棍一半自
廿年車冷氣凍車爽好力點操都唔壞

CANNOT AGGER ANYMORE

我覺得有，但真係要搞好責任問題

樓主仲有冇諗緊搞？
我都想傾下

你整租車, 你自己至小識整車.
租車易, 貨車400.

咁既橋都俾你諗到

抵你發達

唔洗諗。無得搞。 之前都有carshare 直頭有埋apps 比人登記車租比人。後尾都無左聲氣

呢到有哂香港有租車既公司

睇完諗下人地既資源有幾多先

有類似土炮租車app但長期比人遺忘的「YourCar」 多數租kia morning仔 無大昌呢D代理咁多resources 但勝在比人租下做腳車/假日車
樓主可以參考下

以前有架Jaguar XE租 之前又有新Golf

而家全撚部都係morning

XE golf果d有人長租左

冇, 因為香港市場完全唔favour 呢件事

利申: 識一個frd, 既攪手之一
但已經收左皮

我呢家記幫襯緊間公司 2700$租腳車

大陸好似好多跑車租 好多人租黎呃蝦條不過按金要十幾廿萬

香港地方太細

無得做